遮打絲打集會係咪被人攻擊緊？

立場蘋果港台死曬

我指直播

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

推

現場坐緊 唔覺有被攻擊?

仲要係絲打講野嘅時候先lag
主持人講野唔lag

不知幾和平
因為無警察係度

我講直播

你講緊網絡攻擊?

依啲咩標題嚟

btw , 立場斷到仆街

係
打漏兩隻字

蘋果算最好
但頭先有個絲打講野都勁lag

到緊急法 全部唔駛做live media
打死晒無人知